[公投]黑警拉班牛屎佬，連登仔覺得要點對付班牛屎佬先收貨？

是咁的，琴晚班示威者就比班狗放好多粒tear gas同出布袋彈開槍。但係對元朗班恐怖分子就拍膊頭，咩都無出過。

大家覺得若果班狗要拉人，要點對班牛屎佬

正皮：用返對612同埋721衝突既相同武力拉人放百幾粒tear gas同埋射返幾十粒布袋彈圍村鎮壓恐怖分子

負皮：和理非咁拉人上龜車走

強烈要求警方用同等武力對待元朗牛屎佬催淚彈攻村

打子孫根問佢哋邊個搞單嘢

我無野講 我唔清楚 我投訴你

先催淚彈攻村，再打子孫根點睇

利申：支持警方用同等武力對待元朗暴徒

何君堯中環皇后大道中5號衡怡大廈18樓律師樓好太平

推推推

支持警方用同等武力對待元朗暴徒

一人一粒煙霧彈口爆
再零距離向頭射橡膠子彈
最後黑警吞槍自殺

推

黑警只會包庇佢
轉頭放人啦

你諗左去邊

警犬對佔中督察做過既野

起碼要對牛屎佬做番次啦

咁係咪代表鼓勵市民著白衫拎棒球棍打人打完人可以

最基本啦下話做唔返姐係講緊默許牛屎佬行為

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

無錯

南邊圍出入口有限，巷窄。僭建多，電線又亂搭。容易構成消防隱患。
.
.
.
.
我地應該向屋宇署同消防署舉報。

要求警方拆除路障

起碼都美軍打反恐戰級

見血啦下話

支持警方暴力鎮壓元朗暴徒

自己救自己啦 唔洗求人
個個帶菜刀 保護好自己
係真係戲都係黑警有份
個個菜刀出街
睇下政府點收科

黑社會30萬
行得走得市民有
150萬都5對1
你有老牛我有菜刀

大家想唔想帶刀帶架撐保護自己？投票

牛屎仔啲屋肯定潛建啦，幫佢拆樓

垃左又點
咪又係大龍鳫
劇本早以寫好
利益早已說明

支持警方催淚彈拆樓布袋彈拆屋

咁咪變相鼓勵以後人人著白衫拎棍打囉

如果和理非咁拉班牛屎佬返去飲下野
大家千其唔好嬲得仔趁牛屎佬唔係村去搞人條村啊

咁咪變相鼓勵人人扮牛屎佬去打人

[幫手傳開去] 連龍新口號，同步屌柒上環黑警施暴同元朗黑社會恐襲

黑警黑幫 上環元朗 分工合作 暴打市民 摧毀法治 SOS

[red][size=6][b]黑警黑幫 上環元朗 分工合作 暴打市民 摧毀法治 SOS[/b][/size=6][/red]

冇架喇